特區政府轉移視線成功了

陳茂波預留500億元用在創科，其中200億元用在落馬洲河套區港深創新及科技園，另100億元注資入創新及科技基金。預留100億元支持建設醫療科技創新平台和人工智能及機械人科技創新平台，吸引世界頂尖的科研機構和科技企業來港，與本地大學及科研機構合作進行更多中下游研發項目，為香港匯聚及培育更多優秀的科技人才，同時亦會向香港科技園公司撥款100億元。

屌你老母，所有人係到針對討論咩撚野DSE，2000蚊，海洋公園呢D濕碎數，一個落馬洲河套區都多過呢D加埋幾倍啦，完全係利益輸送比大陸，反而冇人屌政府呢樣。成班短視撚整係關心果D濕碎錢有冇我份，大拿拿五百億就冇人屌。

500億夠每人派6千蚊了

如果河套區搞個自由出入，跟住又早有先例架啦